[viutv]4人宇宙天團error討論區

睇咗花姐error遊開始鐘意咗error
見佢哋都去咗幾個地方拍嘢
都算多廣告 啲劇間唔中都有得做吓閒角
[black]個人覺得error 整體正啲 mirror 淨係會鐘意1,2個[/black]
原本諗住都係求其組對嘢for肥仔玩吓
仆你個街攪乜撚嘢眾籌拍MV

真又好假又好
好撚肉酸呀
花姐幾時收皮 唔好再攪夠呢兩團人

Btw P牌仔第一次開post屌細力啲啲 痛呀

193怎斷手 哎呀 哎呀 哎呀

識啲嘢喎193認真講鳩野

193世界第一

dee gor

error正呀
唔知鼠年會唔會又有特備節目

33

Dee gor才華世界級

想睇多次姜b咬肥仔

Error好正但點解好似咁少Fans咁

推

睇佢地好過睇垃圾吳skr

原來有post
留個名先

點解開喺影視台

好難得4個都咁正

好想佢地紅

Fans here 4個都好鐘意

冇呀 見mirror啲post都開喺影視台
唔識規矩驚開錯台

Mirror 淨係會鐘意一兩個 好難鐘意晒全隊
但係error 全隊都好正

希望VXU俾多啲資源佢哋

今晚睇Error電莖

表白193

係我以為Mirror啲post開喺娛樂台先咁問啱啱先見到

今日 poki 生日會好 error...
大停電 lol
Btw 吳保錡我愛你

推到error遊有第三
雖然poki話再有第三佢會死

我愛error

支持error四子

保錡生日會多唔多人🥺
我都想去 但係唔得閒

唔知有error 遊三先定mirror go 3先
快 吞 轟

目測70左右，如果我數口準

希望下年大佬多 fans到要抽先去到

其實我很想去的

193

節目巡禮話Mirror Go有第三季

我上年都開過類似既Error post
Btw error 4個好似愈黎愈有默契

黃到發金宇宙天團ERROR萬歲

尋晚電競盃啲訪問佢哋直線抽擊大台同勁歌真係好撚型

我覺得error遊唔係唔想開，係佢哋真係太辛苦
如果佢哋去東南亞一定好正好cls

求片

抽擊得嚟講得好好
sor9又係01

其實有冇其他media成日訪問mirror errorsor冇留意 但見大家成日都只可以po 01

193拔到成身都係罐

唔好影粒 lin

33個生日會都差唔多人數

Error post成日都好快沉

但係上次柬埔寨有啲悶
港男去越南仲好睇

去泰國應該好正

bam圖

竟然，三哥 tg多咁多 fans wor

ERROR

目測33生日會90人左右
佢生日前幾日先講地點時間囉我估好多人去唔到
我fd本來陪我去最後都去唔到

佢兩個生日會我都有去
Pk請好多嘉賓
似演唱會多過生日會

睇佢ig見到suzuki

Agger
佢想比機會合作過既人

黑狗

雖然error遊好好睇
但係好心痛佢哋咁😢😢

阿mike你再諗下其他野
唔好再玩食辣同蟲

其實佢哋四個簡簡單單去個旅行已經好笑
唔好再逼佢哋食蟲啦好嗎

100問 up date jor
好 jeng

error ig個每日一問真係好on9好撚正

Poki又有新歌了

蘋果fb有poki同dee gor

今晚辣伙頭有肥仔同保錡

大家睇咗未

Btw想知193係咪真gay 見error ig story 濟哥提到193男朋友
但之前193開ig live講過好多人誤會佢係🤔🤔

其實覺得poki唱抒情歌正啲
我們不碎
同埋佢啲歌太重電音

大埔lulu

加埋edan好正

應該講笑姐

佢中意咪支持下
寧願佢出自己中意既
翻 error先抒情

肥仔同好多mirror都有公開

Poki琴日都公開了

TG Group?

YouTube 新片，同 lulu dee gor 果條

更新咗每日一問
全員西裝好正呀

Error ig真係做得好好
快啲加濟哥人工啦

193 IG story:四月前有新歌 五月有新節目

究竟係咩節目呢
唔會係error遊3啦
都唔見佢地有飛

Error 聽晚開live 呀

聽晚七點

Yeah, live 吖

應該公佈幾時有fm?

唔知係咪404日嗰個呢

開緊

入黎留個名

本身係，delay jor

Dee gor爬山

五月尾有fm
新歌梁柏堅填詞
五月中有綜藝？定新歌 聽唔清楚
同埋新歌有MV

岩岩都睇返個live 好期待 聽住秋冬先

今晚二月廿九有Dee gor

有冇人有買poki啲tee

抄G-dragon既

有冇買袋
淘寶賣149
佢賣450

用圖片搜尋就搵到
明呃錢

一直以為係佢自己畫嗰幅

我都以為係

咁193個brand應該高質啲

佢又出騙案團啦

求link
Btw有留意tiger

IG: lilaboc193

Btw fans meet 幾時有詳情

其實可以學iloveyouboys專整惡搞歌做住先

可以歷久不衰

想知佢回應咗啲咩

好似有得上晚吹

193問topic
其實直頭開個晚吹比佢哋都有得搞呀

期待聽新歌live

Error deserves better

呢個post係咪推唔到

要推Error做宇宙天團

慘 要等審批

對上一次event耐到唔記得係咩

對上嗰次商場show應該係新城嗰次

香港租廠景會好貴

首新歌真心好聽

廉航喳 好平

error經理人唔係個導演濟哥咩？

yes

推啊喂

個句咒語好啱俾粉絲嗌應緩

突發 上咗Trending

推爆佢唔該

又上咗一位 暫時#29

Error眾籌先有得拍
都唔知搞唔搞得成

始終疫情未知幾時完 希望係暫緩>撒回

佢話係撒回

我們很帥可以喺KKBOX Moov Spotify聽啦

批咗一萬蚊

唔知隻碟賣唔賣呢

濟哥講咗唔賣

大家Subscribe咗保錡K_P0K1未？
快啲CLS新歌 Dont Call Me Back

嚟近5月都仲會有新歌聽

整俾fans 預購都好呀
咁樣整幾隻贈品都要成本 真係好咩

如果佢出 我會想買

想課金都唔得

一萬蚊想拍乜？viutv 係咪玩嘢？！

出咗眾籌Tee $404一件

個 design邊個諗

Dee Gor自咗首

邊度有得睇

Telegram group 濟哥叫佢自首

有冇咩特別意思sor

唔明 咩特別意思

啲人話件衫嘅design
所以濟哥叫佢自首

I mean 件衫嘅design 係咪有咩特別意思
Sorry for 1999

原本係for fm 但係撤回咗

件衫原本係for Error fans meeting

Error自救TV 因為節目調動關係
應該6月中先播
cr 193 ig live

睇住Dee gor同保錡先 十點半有行山 十一點點相有Dee同保錡

賣$404咁貴仲要咁肉酸

幾時開始做？

兩套都係4月13號 下星期一開始播
但唔知點相係咪得第一集做嘉賓

其實真係好心痛Error
明明有實力 有才華
但成日都冇job接
希望viu可以俾多啲機會同資源Error

一次眾籌 可以係gimmick
但次次都係咁
真係當fans屋企係金礦？
最後只會流失fans

希望viu唔好太偏心
又無budget 又限制佢哋嘅創作空間
咁真係浪費咗佢哋嘅才華同能力

叫個監製做經理人淨係識得諗呢啲嘢
拍雙龍岀海咩
幾時收皮咪再害班仔
如果唔係有濟哥應該連ig上面都見唔到error

一萬蚊做得啲咩
33講得啱呀 拍mv 應該係公司比錢
如果靠眾籌全職做KOL唔好

viu tv個乞衣
吹奏33

Error出完歌後 啲曝光率都係好低

啱啱viu tv 有Dee gor 不過唔係介紹新歌，係介紹新節目

得Dee gor有節目拍下 (好過無
Fat boy教下舞
Poki同33食緊自己

連poki同33都要去做步兵 (33諗緊 未做
可想言之 viu嘅資源分配同用人 好有問題

睇到好心痛

合約限制咗佢哋好多talent

聽聞 mirror好似10年約
唔知error簽咗幾多年

十年約真心有啲癲

唔係KT簽得最耐咩
成團Mirror都10年？

搶唔到error tee

Moov個server垃圾 好似話無限 放心
同埋講到眾籌 應該唔會限數量

琴日同今日都入唔到
咁我等陣再試

話明Error出Tee
緊係server都error啦

不過疫情下真係難拍啲
又話4個人唔比聚埋一齊
佢哋加埋已經4個人

唔係最多四個咩 加埋濟哥要分枱坐

工作唔係唔計咩
不過上兩個星期 33話好似拍咗大約兩集內容
btw疫情咁嚴重 遲少少播我都唔介意 唔好走數就得

最多fans最好笑果兩個反而要食自己
Viu tv諗緊乜

重播緊花姐Error遊

雙龍出海live
又係得193一個無得去

#還我193

火火話有個唔得閒 但係193無嘢撈喎

唔夠膽講真話

成日話自己公司係咁上下啦

會唔會俾人雪咗

難得有live竟然無193
即刻無興趣睇

佢自己都話俾人雪

因為講嘢太誠實？

第一次live我們很帥但係唔齊人

還我33

咁都唔俾剩低嗰個嚟埋唱

Error唔同mirror
少一個就好明顯唔同左
特別係193咁有記憶點既人

Kb個live得四百幾人睇
33 上個星期即興開等外賣live都差唔多view數

開半個鐘live高峰時期好似都有二百幾三百
今次有幾多老婆因為33唔喺度而無睇

上個月error ig live
一早預告定都係得四百人睇
想像唔到如果佢地冇左193會點

33 ig頭像全黑咗擔心佢係咪真係比人雪

屌你咩diutv
咪撚雪193呀屌你老味
已經唔識捧人仲學人雪人食屎啦

明明我記得佢原本係寫「絕對無 純雪藏」
之後佢Edit走咗句純雪藏 令件事再奇怪啲
不過今日佢哋四個一齊同小薯茄拍嘢 即係冇事？

我們很帥 903第四位 香港電台第13位

呢首真係好正

193：「死啦，我剛剛說請她們穿bikini，但你說要Heidi……」

33

仲有想講 眾籌唔到數拍MV啲錢會去咗邊

Poki：「不如網絡戰，由Instagram、facebook、YouTube……橫掂玩到咁大，不如在『this』、『A』和『P』那個網站落廣告，本身那個『賭場上線啦』改成我們的MV。全香港的男人都會過來跟我們講：『琴晚又見到你喎』。」
193：「『P』那個點搞？國際網喎。」
Dee：「直接upload我們的MV吧，反正都是長頭髮。」

有MV咩

Up住假MV先都係長頭髮嘅

33好似有嘢撈

半真半假mv

係咪唔俾佢講真話

sor 路過
193衰咩比人雪

193, 真係好可愛

吹奏33

一幅相加歌詞MV

又一個訪問出到保錡鍾意Heidi

今年終於有播到

點解得33無kkbox獨立live
#還我193

又係無193

但chill club又有哂4個

還我193

但係個人環節呢啲有一個人冇份真係好怪

33呀

搞咩點解又冇193

係囉好似講笑都唔夠膽咁

保錡完全係做緊娛樂風雲阿Ron

要岩岩頭條新聞播新歌

我們很帥 903第4位 港台第6位

唔知error同小薯茄/whizoo 條片幾時岀

睇完error遊真係會鍾意咗佢哋

歡迎成為404

有無人覺得poki 其實想單飛，IG 都唔太見佢share error 嘢，都係share 佢自己嘢多

保錡

終於

唔知係咩job呢

但佢仲話d fans買唔買tee眾籌都無所謂
最緊要聽佢solo啲歌
咁唔鍾意error咪單飛囉

認真，佢嘅歌真係.....我唔太啱聽

佢話好想多啲人聽廣東歌
佢嘅出發點係好 但係咬字要再練好啲

聽日先機算有error

當嗰陣其他人嘅telegram group 講緊件衫時
佢個grouo 係風平浪靜

老實講唔係error都唔會鍾意佢
冇團魂仲要單飛埋就唔會再fo佢

其實保錡真係好唔識講嘢
接受到嘅就會覺得佢份人夠real
但接受唔到嘅可能會覺得佢冇咩禮貌
仲可能會令初認識error嘅人卻步
有日live interview有人問啲以前有人問過幾嘢
佢答話 覺得人地唔肯花時間去認識error
叫啲人唔好再成日 問完又問
老實講 我覺得佢地四個係真係friend嘅
不過就大家都好似唔太想停留喺做組合呢一步

佢本人都叫人聽佢啲歌就得
咁都無咩好討論

東周刊live
其實有時唔洗起晒鋼嘅 人哋問咪答吓人哋囉

其實點解33好似比其他3個少 job 既
之前個live 個個都有solo 時段
係33無....

前一兩頁討論過佢俾人雪
希望kkbox個次多人留言會幫到佢出番雪櫃

我諗保錡應該都有睇開連登
之前有次佢喺大埔比黑警截查 有人開post 佢都知 仲send咗去telegram group

開live係俾機會多啲人認識佢哋
但佢成日都幫error趕客咁款

上次error開ig live
33喺到show緊佢pay me個qr code嗰陣
佢喺到講 開個ig live得百幾人嚟睇 出solo有咩用啊
佢講完個氣氛尷到

佢仲要係咁講自己喺ig落廣告啲嘢

藝術家定Mk仔

雖然唔想咁講
但其實冇error佢就唔會有今日
仲要其實今日嘅佢都唔係紅
上次佢開live我都有睇
感覺佢唔想講error但我都唔想諗太多
因為error遊覺得佢係好鍾意error
但呢幾個月睇佢ig又唔覺得係咁
老實講真係好失望

Poki有mon post.

其實真心鐘意error 佢地四個，希望佢地發展得好時都唔好忘記佢地係error 嘅日子。

做人要記得飲水思源
冇Error 就根本冇保錡既存在

雖然係有solo歌 要狂sell
但太串真係會令人反感

日日叫人刷views 係有啲肉酸

我都係error 遊嗰陣鐘意佢，原本都對佢無乜好感，但見佢為節目，為效果咁博，真心佩服佢，慢慢對佢同佢地改觀哂！到而家真心鐘意佢地！

This television show has failed to satisfy my expectation thus far.

今晚點相繼續有193 肥仔 poki

等睇33

肥仔露點

肥仔把聲好似姜濤
第一次聽《我們很帥》真係以為係姜濤

btw
想讚下dee gor
覺得dee gor好穩重
訪問答問題好笑得嚟又正經
大家傾到偏離咗話題又會即時拗返正大家
但又keep住error嗰種輕鬆
同埋咬字好正
rap得好清好好聽

咬字正
佢講野d懶音多到呢

ERROR IG POST成百個留言支持193
DIU TV應該知道FANS想睇邊個啦？

佢表達清楚有文有路但係好多懶音喎

最近error出左好訪問 洗唔洗擺上黎炒熱個post

好呀有陣時會miss咗啲訪問冇睇

有段係拍假官方真MV 我覺得嗰個訪問幾高質

193之前已經俾人叫佢收聲唔好再講政治
近排訪問佢成日屌公司唔俾資源
會唔會因為咁借啲意雪佢？

link :

個mv其實幾正

正就講唔上
但係幾有心嘅
同埋33套衫都好好睇

以零成本鳩拍嚟講好高質下喇

以為DIU TV同ERROR係SELL真
原來都係要逼ERROR做偽人
193加油
無你我唔會留意ERROR

6月有新節目

補返今個星期既電台live

星期二上咗Do姐口水多過浪花

星期一上咗一圈圈

知咩料啦

港台一位！

新城第6位

我們很帥正撚到

真

唔係講笑，第一次喺頭條新聞聽到，以為首歌係二十幾三十年前嘅金曲

ERROR冠軍歌
勁過MIRROR

希望viu見到有好成績會俾返多啲資源拍個真官方mv

viutv聽唔聽到呀

宇宙天團 ERROR

得罪請句藝人就好似商品咁，唔係你覺得你自己做得最好既一樣野人地就一定要BUY都覺得好，講唱歌我諗佢未必好得過阮兆祥，人地都要搞爛GAG搞左咁多年，做呢行最緊要留到係到，而家觀眾最BUY佢既唔係單飛唱歌而係組合，係唔係應該俾心機經營下先呢

要求error《我們很帥》要有官方MV！！

有咩可能上哂榜拎埋冠軍都冇！
天頤講得啱呀，
error冇mirror開live咁多人睇，
又冇fans幫手課金落廣告，
但error都有冠軍歌！！
觀眾緣特好，兼真係有才華有能力，
viutv請珍惜藝人

如果咁都冇MV 可唔可以解釋下眾籌啲錢岀左邊
雖然唔夠數 但係都有舊錢㗎嘛

前幾日訪問呀dee話賣左100件？冇理由咁少掛

回緊帶

快啲subscribe 193個空白youtube channel
佢話要夠一千個先可以用youtube 開live

一條片都無但叫人subscribe

Poki

好叻仔呀保錡

33有份拍藍妹廣告
希望Viu可以比多d job佢
佢值得擁有更多

40分鐘左右有error訪問

其實保奇上口水/早霸王講野真係幾難聽下 成日將個氣氛搞到好尷尬 對方都唔知點接佢好
好似平時啲好自我中心既人不斷講自己既野 但對方得個「哦」字

903上咗第二 上星期第三

對住do姐都夠膽咁講嘢 呢啲咪Real囉

其實聽到好尷尬
同埋佢真係好少宣傳error
暫時unfo佢

星期日chill club有error

花姐特大狗屎眼

四人版唱新歌

今晚準時睇 用埋viu app計收視

係咪 mic嘴

我們很粗

同CD版唔同 似係live 喎

唔會啦，佢地洗乜咪嘴
平時都成日炒哂車
進步咗就真嘅

而家先睇返chill club
高質到

唱得越嚟越好

一聽就知同CD版唔同
肯定係唱live
佢哋係有進步到

不過好似有底聲

但係4個solo個part都表現到好有進步
起碼對比前幾次唱我們不碎好左好多

我自己係最中意保錡嘅，但係有時都真係唔係幾中意佢嗰份"打工"嘅心態
我就係因為ERROR遊而中意佢嘅，所以一開始知佢點諗嘅時候都幾灰幾唔開心
但係我亦理解佢點解會咁諗，因為佢一開始會簽約應該都係希望可以做歌手，做自己想做嘅歌
但而家ERROR嘅歌唔係佢中意嘅style，仲要比咁多人覺得佢(地)只係諧星，唔灰都奇嘅

btw保錡只係話買唔買件T都冇所謂姐，唔係叫人唔好買，大家唔好話佢啦
(Sorry for 1999 and 好長)

支持

呢班垃圾，又唔好笑又冇才藝

agger

SOLO 冇咁多底聲
但一到4個一齊就底聲好似COVER 左

不過原來poki個性格咁似roy

真心覺得193進步左好多
加油

失眠藥有播poki 首solo 秋冬4U

193你得架希望愈來愈多人睇到你嘅進步

Btw黎緊就快播ERROR自救TV
好興奮

6月8號 夜晚11點
頭先Chill Club推介又播多次live版我們很帥

睇個預告有error遊嘅感覺
期待

今晚雙龍出海有193 poki

我覺得error完全比人低估咗
希望可以多d人識佢地
睇得岀佢地好努力

想問下點樣可以入到tg group

佢哋ig有寫
33同肥仔有link
保錡同dee gor都有寫 但唔係link嚟 要自己搵

今晚Chill Club推介有Error訪問

Error group有冇

想知

viu好似肯幫佢上啲歌上音樂平台
之前tg gp見到
唔知有冇記錯

應該冇咁多核突嘢

係 一首一首咁上 秋冬4U上先

一星期出現咗係chill club推介3次

竟然肯plug呢首

保錡嗰個fan club ig有link
@poki_road

不過講真佢啲歌好多都係同jny同deltaT合作
佢地兩個啲歌平時都會擺上平台
如果viu唔比擺嘅話 對佢兩個黎講都幾慘
所以我估可能係因為咁先至比佢地擺
(純粹估咋)

公司覺得佢啲歌唔係大眾 唔夠商業 所以之前唔俾放上平台
但秋冬嘅view都算ok 所以開綠燈?!

但好似其實歌都會陸續擺
不過我自己覺得啦 viu肯比佢自己整歌其實已經好好
其他公司邊會比自己啲artist喺出面整歌

唔比資源又唔比自己整歌
唔通真係食底薪咩

poki同delta t同jny首新歌 你地聽左未?
我覺得勁洗腦 今次真心高質

佢d歌邊會賺到錢
秋冬都係每日係tg group叫fans幫佢刷view
幾個月先得萬幾view
好醜怪

佢自己都話搵唔到錢㗎
咁起碼可以蒲下頭
同埋同到越嚟越多人合作呀

起碼佢都努力緊做自己想做嘅音樂

搵埋Kathy仔

人地為興趣為主姐
view數多先容易上枱
可以理解

保錡本身都唔係有錢 甚至可以叫窮
之前慘到要做步兵賺外快
佢想做自己鍾意嘅音樂
大家都知玩音樂係好燒錢
無公司幫手 唯有自己出錢整同落廣告
所以鍾意佢嘅fans想幫佢刷views
等多啲人知道佢嘅作品 唔覺有咩問題
又唔係犯法 #自力更生

認同！一啲都唔醜怪囉。有萬幾view 都叫唔錯啦老實！

Chill club榜得第七位

太高又會俾人話益自己人

聽日有Facebook live宣傳

準備好笑

終於睇返個fb live
好期待呀

已經準備好今晚11點開電視

睇住先

Poki終於出story宣傳節目
仲以為佢剩係記得自己啲歌

想問下佢地件Tee 而家咩情況?

嘩 想相認？

生啤把聲好似熊吉

193笑死

好茅

可以攞貨

k 11??
我見IG都冇講

Error ig好似冇講？Moov ig先有講

好似出過story

希望佢之後都會有身為error成員嘅自覺
本身睇完error遊真係好鍾意佢
而家差唔多跌到零

肥仔好QQ

最QQ係佢

肥仔

我覺得佢地4個對公司唔俾資源佢地好大怨氣
一係開節目就係玩佢地為主
完全唔理佢地想做音樂

會唔會當然係想襯托Mirror所以先開隊Error
明知無budget都仲要開
搞了佢地越做越頹咁

遲啲再岀埋廢契組合
Error 更加冇 budget

雖然佢哋成日喺鏡頭前互串
唔知幾多真嘢幾多假嘢都好啦
我相信佢哋各自都為緊error同自己 而努力
加油

隔籬1001咗無人開新post
其實33開咗YouTube channel架啦

一早subscribe 咗啦
等佢1千人開 live
同埋33幾時剪gopro啲片呀

問題係Error 既歌仲受歡迎過Mirror
唔計廢契組合
佢地兩首歌冇咩宣傳冇賣咩廣告都係各大榜佔好高位
電台班友唔覺同佢地好熟要俾面佢地
係佢地認為個兩首歌都好聽

ERROR咩宣傳都冇，懷疑有得上電台都係因為dj們真心欣賞。Mirror又有錢拍mv又有大螢幕播。分分鐘一首歌嘅mv仲貴過整晒error所有歌

次次聽親佢哋直播都講整歌係俾友情價，viu tv你個乞兒

好似話我們很帥有藍妹sponsor 拍MV?
希望快啲有得睇

mike導拍

對佢好有信心

開心今晚有啦

肥仔做乜鳩

很帥

預告話係呀dee拍

我聽到係我們不碎劇場版
我們很帥就係Mike導拍

唐浩然

鄧學謙

2首都有MV，正

好興奮
今晚有三個MV睇
我們不碎 我們很帥 同pk新歌生き甲斐

成盤花掉落去見到都覺得痛

好有Mike導style

今次有埋賺助！

jeng mv

193好型

我睇咗啲咩
點解得隊長要著成咁

可唔可以將佢四個轉做大濟哥同花姐再拍一次

一早要啦
又要集資，不了

第一個要求
搵花盆扔花姐

Dee Gor
個MV幾好睇，加油

剩係花姐夠啦

番屋企開電腦無限loop先

個mv 睇到心都up埋
首歌咁好聽，個mv都要咁樣糟質佢地

我估應該係代表緊啲haters對佢地嘅攻擊

無濟哥
佢地上年個show應該都無埋

多謝mike導同其他幕後人員幫手

但睇完mv好心痛同更加憎花蛆

睇完聽日應該仲憎

今晚會喊死

不如推呢個

還我error自救tv足本版

係無人開新post就不如推呢個

無人開post推依邊
睇到老母都流眼淚

推上去

Error世一

支持Error宇宙天團

喊到停唔到

Error就係個個獨有魅力

支持何啟華一哥

佢地話講錯野得罪人
係咪就係得罪左花姐

呢邊再po 多次 希望viutv 真係改善

我知viutv有上lihkg
可唔可以真係重視下error
我唔想因為你地唔識管理搞到佢地咁辛苦咁慘
都已經唔係第一次講
不停講你地都係咁
Error真係有市場嫁
俾佢地嘗試下其他野都好啊
Error有努力大家有目共睹
我地都會繼續支持error
Error四子 一世人兩兄弟有你有我

Poki講話冇辦法成為你哋心目中嘅嗰個人 即係搞笑9up 向綜藝個方面發展 因為好多人叫佢唔好再自己搞歌 佢話其實佢最終目標係做音樂 佢做節目都係為咗更多人識佢 同埋賺錢自己整音樂 佢唔會放棄呢個夢想 希望大家唔好再鬧佢啦

想睇自救TV uncut

要上viu tv fb留言

係咪無開(10)所以係呢度講？

Poki係咪無去打邊爐？
睇佢地story好似唔見

呢到講都得啦

仲有33話講嘢得罪咗人 我估係花姐 亦都係呢個原因導致到error咁少job Error 就係咁真㗎啦 佢哋都話自己改善緊 花蛆都淨係理班mirror error慘到要去做步兵 我屌你老母 咁你一開始咪撚簽返嚟啦

睇佢地ig興功 保錡好似唔係到

好似冇

Poki要加油啊！

會唔會仲得罪其他高層
講野太真，唔講果句都講左，會比高層覺得埋怨緊高層唔比機會佢地？

花姐依排都好似冇咩po過error 既野

吓 之前有po過咩

有 琴日有po mv

肯定有crew上嚟，你估佢唔知fans屌梗佢咩做樣都要啦

唔緊要啦 個mv嘅like數都已經多過Ignited

仲要多好撚多

係咪出咗MV就可以派枱㗎啦

香港需要error

ErrorError

得mv 囉
自救TV 好似完全冇講過
可能係我冇留意

但我覺得佢哋個mv未必會喺viutv播 zoom埋肥仔春袋

完全冇
唔撚該晒佢 一蚊budget都冇俾人拍mv
求鳩其repost就算
呢個經理人真係負責任

正常 Ignited 個mv 同埋首歌仲error 過error

193喊集自彈自唱好型又好聽

ERROR長存!!!!

陳詠謙啲詞
焫焫焫焫焫焫著
其實首歌係唔係陳詠謙想約女約唔到嘅時候作

可唔可以永續error tv，最多轉做一個禮拜一集，等節目組輕鬆啲有多啲時間準備

係囉 反正節目都完
繼續討論佢哋就得啦

是旦啦
大家都明白了

睇返error一路以黎嘅節目都覺得佢地好慘
成日被人逼玩變態核突野
都冇見過人做藝人做到佢地咁撚辛苦
依家連job都冇
花姐diu tv冇心捧人就咪撚簽人啦
嘥人地時間

淨係播返未出街片段應該已經有好幾集

其實有嘅台灣啲綜藝主持都會玩屎嗰啲

咁成個娛樂圈都小左job
唔剩止error ,連mcm都話無野做大半年

跟impractical joker（好似error tv第二集咁）4個人玩一星期一集應該好正

新mv睇到好心痛
雖然走騎尼路線 但都路洗咁糟質佢地架......

覺得error好有潛質
真心睇到會想笑

Viu比多d機會佢啦好嗎

有d新西遊記

有無人識整YouTube 廣告
夾錢幫佢地賣一個月真MV

有咩內情？

之前唔知邊個post話佢對error hea，自救tv出街呢段時間ig都係宣傳自己新歌多

其實唔重視應該又唔會開節目啩

193彈琴個幕好靚仔

愈睇愈鍾意193

其實error係viu機會咁小，如果可以自己拍YouTube或者係另一出路，反正依家都叫有人識同有粉絲，將係viu拍既食屎放youtube應該都紅，雖然經費唔知點，不過好過係viu咁受氣viu只係個暫時平台，唔係比機會既地方，好sad

開個節目俾佢地做主持又好，咩都好啦

Error值得有個屬於佢地既節目

喊晒都靚仔到

193唱得幾好呀加油

但係結果佢隻新歌係關節目事喎

保錡會唔會唔再做綜藝

綜藝係佢既初心

明明之前話想做綜藝
琴晚個集又話其實一直都係想做音樂

我想問 自救tv 一哥問答大賽 個男人 唔係新經理人咩？ 定肋手？

聽佢講到做綜藝就要放棄音樂咁，點解唔可以兩線一齊推進呢？做綜藝多啲人認識又搵到錢自然就可以做音樂

唔係有自救tv 我都接觸唔到保錡嘅音樂

濟哥一直都係error經理人呀
Viu叫做係有個經理人團隊湊晒兩團
但實際上一直都係濟哥跟緊error嘅野
花蛆名義上係經理人之一但唔見佢有理過error

因為佢黃姐

其實娛樂圈應該真係少左好多jobp

沒有error的第一天
都唔知要集氣幾耐先推到有新節目

已經重睇咗琴晚個集2次

開post藍色字好難睇

其實mirror都唔見得好多job
error出場機會好似仲多
下星期11:00pm 有error做嘉賓

武肺手足係地圖炮嚟，error依家冇job要咬緊牙根，好多fans支持你哋

下星期好似得poki肥仔？
193好似係話自己未來冇job但係另外三個有

今朝先睇返最後一集
最尾嗰part自己都睇到喊....
抵我地咁撐你error 你地努力係有人見到ga
從今以後我會大大聲同人講我偶像係error！！

其實有咩方式可以撐佢地 除左網上外？

我好少上連登睇ERROR 啲野，原來唔係得我一個覺得poki對ERROR既宣傳勁冷淡 其實呢個情況好似自從佢買左roland本書後就更嚴重
做音樂家唔係唔好，但香港地一將功成萬骨枯，好多有啲名氣既音樂家（或者藝術家）都要做幾範先維持到好既生活水平，奉勸poki唔好玩到太盡，好歹你身邊既人都係你同行，另外三個團員又無對你唔住，當維持多幾個朋友都無壞呀
同埋點都好，千祈唔好借錢做音樂，睇得出你好努力又有決心，但真係要量入為出，睇住自己盤數。

利申：有留意poki啲音樂，雖然尋日ERROR自救TV 啲人係咁質佢啲MV，但我覺得poki啲MV／cover都幾好睇，有時有feel同質感過首歌，好過出面既9hea MV

我覺得ERROR真係四個團員都好有特色，特別係193，雖然痴痴地但諗野都好成熟，viutv唔好再浪費咁多好牌，Mirror又俾佢hea Error又俾佢hea，真係人生有幾多個十年

我都係咁諗
台灣隊circus咪又係咁樣行，打響咗知足度到而家導演嘅導演、主持嘅主持

買佢地有份賣廣告嘅野或者買佢地自己出嘅product

飲多幾支藍妹

佢最令我反感就係之前夠膽死零宣傳error
我們很帥出嗰陣唔屌佢都真係唔會宣傳
仲要只係轉載一次人地嘅宣傳，之後五六個story都仍然係宣傳自己首歌
相反其他三個真係好落力宣傳，差別咁大真係睇到我好撚感動
再睇埋193，雖然一早都知佢有怨氣但冇諗過原來會咁大
但佢都冇因為咁而冷待error d宣傳
所以我對poki更加失望
原來睇完error遊最鍾意係佢，而家真係好反感
每個人都有自己夢想，error其他三個都未必係做緊自己想做嘅事
但佢地嘅態度完全對得住自己個組合對得住支持佢地嘅人

我喺另一個post打嘅：

既然一開頭就想全力做自己鍾意嘅音樂嘅話，點解要去參加一個偶像選拔比賽？

咁如果決定要出咗名打響名堂先再去做返音樂，點解而家得嗰少少名氣已經喺度周圍講其實好唔鍾意自己做緊嘅嘢？你叫人地仲點會想搵你做嘢？

要做音樂，冇問題㗎，香港大把高質獨立音樂人，Serrini、Matt Force嗰啲乜都係靠自己，點解人地做到？因為人地啲貨唔係渣流攤。唔係話Poki啲歌難聽，但係真係未夠班，要做就100%全力學全力做，唔好未盡力就喺度怨天怨地懷才不遇咁啦

我發覺你地成日捉住1個point 黎話poki
話佢1開始係想講想做綜藝 宜家就走去話想做音樂

我唔覺得佢講呢d野有咩問題
未入呢行 未開始做呢份工 梗係美化左對做綜藝既幻想架
佢做左成年幾 可能搵唔到錢 又難頂 想轉型 有咩問題先
我地自己打份工唔岩自己都會想轉工啦

我覺得poki係呢方面係唔多成熟嘅，其實好多明星都係賺咗名聲先再做自己想做嘅嘢，你估beyond 好鍾意真的愛你首歌咩，同埋佢真係太過率直，想法同行為無經過偶像身份過濾過就出街，我相信有部分鍾意poki嘅人係因為呢一點鍾意佢，但呢個性格好難令佢走得更遠

Pk喺以前都有講過
喺佢心目中 最想做嘅係音樂 其次先係綜藝
但佢琴日嗰集都有講
佢知道自己要做好節目
先至會有人聽佢啲歌
明白有好多人覺得佢對待ERROR嘅事嘅態度唔好
某程度上呢樣我都覺得佢係需要改善下嘅
同埋都有好多人睇完節目覺得佢講野態度唔好
咁當然佢本身自己都有責任
但我又有少少覺得呢個可能係節目剪接嘅問題
又或者可能係因為有193呢個講野叻嘅人喺身邊同佢做對比
所以令到Pk感覺上會冇咁禮貌(?)
唉 我唔係話想幫佢搵藉口
因為我都覺得佢絕對係有需要改善嘅地方
只係希望大家唔好係咁鬧佢

由error tv開始播比人屌呢樣野，到曼近既表現。我覺得佢有進步。

比D時間佢啦，唔係一日就可以180轉變既。

其實呢邊嘅comment已經講得算友善
都係想佢好 想佢有改善

睇吓隔離post要屌人完全唔止係咁
係因為個邊都積咗好耐怨氣先變成咁

不過可能係poki心目中 呢啲comment都係talk shit

中point,其實poki d歌好普通，拍嘅mv都唔覺得好精彩，本身幾中意做綜藝嘅佢，但睇佢副懷才不遇嘅口吻就有d反感。

我都有睇隔離post呀
其實我都覺得佢會當係talk shit

睇到最尾個集佢地個個都忍唔住喊
岩岩好同頭個集佢地要鬥流眼淚,但係流唔出做呼應

見到33喊到咁
嗚feel到佢真係好努力

唱歌好咗勁多，respect

隔離係咪自救嗰邊
之前睇佢tg group嘅反應我都feel到係當talk shit其實大家都係想保錡可以行得更遠

mk仔啊麻
做咗咁耐人先入行邊有咁易改
善意批評佢會聽架
大家繼續支持佢啦

嗰日fm有喺唔記得係193彈琴之前定之後
播過一條片
就係佢地鬥流眼淚嗰集
佢地嗰日睇嘅其實唔只嗰啲片
仲有其他
而193睇嗰陣係有流左眼淚

我其實想講隔離團

仲有其他片
點解喊

Error加油啊

Itune 買曬d歌先啦
$8 隻

抵比啦

我認為佢比起另外三個諗嘢係比較悲觀 同埋一拍埋另外三個佢會顯得好唔成熟 因為佢咁講嘢影響佢一個冇問題 但係組合來講會影響埋隊員 呢個先係佢俾人屌既主要原因 就算隊員明白佢 街外人如果唔明咁就會累成隊

不過調轉睇Poki 係佢地4個入面算最慘
肥仔本身教人跳舞已經搵到 仲要viutv 都有關照佢
Dee 係Viu 入面曝光率算好高 本身又識主持又識做戲同度橋 機會一定多
193 唔駛講應該係入面人氣最高個個 同埋佢自己都應該有d家底 三餐不成問題
Poki 機會最少 job 都唔算多 音樂又未出色到係chill 做到固定班底 最辛苦係佢
所以Poki 加油 好多人支持你

我唔知viu遲啲會唔會擺出黎
唔怕劇透嘅話我可以講嘅

完全係我心聲，我又係error遊後開始鍾意佢，覺得佢好搏好笑，error遊真係幫佢加左好多分
後來只見到佢當error係踏腳石，我覺得佢可以邊發展erroe邊做音樂
但依家感覺佢only借error名氣根本唔係有心發展error為做而做，講真如果咁難為佢同唔enjoy不如退出error，唔想其他成員因為佢而灰心poki你更加唔配係error

所以佢真係好唔識諗，明明而家都有個組合俾佢展現自己
就係因為佢冇人哋咁紅所以更加要努力啲
反而佢就淨係宣傳自己鍾意嘅嘢唔宣傳自己團隊嘅嘢，真係好奇怪，咁樣令其他人更加覺得佢唔認真咪仲衰

幫193結他伴奏嘅travis ig 話193只係得5日時間練自彈自唱 已經有喱個表現
平時應該都有keep住學唱歌 同造星時期真係好大分別

等條mk仔沉醉喺自己個tg溫柔鄉到就啱㗎喇
我就睇條自我感覺良好既爛臭飛幾時自取滅亡
畀班wet妹、音樂人係咁兒讚下就以為自己啲音樂真係掂🤭😂

最慘應該係其餘3件，拍著件不設實際既mk🤷

會唔會poki根本由頭到尾都無care過error依隊嘢
從佢唔記得歌詞，hea唱，驚俾人望到佢唱error歌就已經可見一斑😂😂😂

好勁
193真係進步左
無論唱歌定態度
我覺得都進步左

唔怕
肯定唔會擺
Error遊花絮都講咗好耐
你有無見佢擺過

嗰集4個一齊玩健身器材唱歌，poki第一句就話唔記得歌詞
真係對佢好失望

佢嘅態度由當初玩玩吓嘅心態進步到而家努力做好每一件事 好感動

街頭唱歌嗰part，三子起勢唱
件mk臭飛就一邊hea唱一邊周圍望怕有熟人見到😊
怕俾親戚見到你一個人食吉野家呀？

對比起某mk🤭

而家好鍾意193
就算佢未必真係想做呢件事但都肯努力去做
diutv咪撚雪193

巴打留言最尾嗰句
俾親戚見到最多咪話認錯人囉

有冇fans有拍fm fancam
應該好多野cut咗

我唔知佢係咪真係咁直率 但節目入面其他人鬧導演鬧節目組好多時都係節目效果 但有時佢係節目講到唔識收
成日話打份工 衰d講我係公司會唔會捧一個成日話當打份工係口邊既人
講真如果節目組如唔中意你 剪晒你最衰既野講錯野既shot 入去就好輸蝕

多得大家包容一件MK喺電視到出現🙏

比起造星時期係好左，但係佢洗咪搵個聲樂老師認真禁pratice下，感覺佢似用喉音加氣音多，慣用喉音好似好易傷聲？

嗰日拍連影張相都唔比
佢地之後睇嘅片係
製作組幫佢地四個各自搵左四個人對佢地講兩三句說話
同193講野嗰個係細貓
大概都係講話見到佢努力嗰啲
然後193就話造星嗰陣同之後都成日搵細貓傾心事
因為“條友成日都喺韓國 包保唔會同公司講”
又係令佢諗返起當初造星同出道嗰陣嘅野同辛酸
同埋對細貓嘅感激
所以喊

但係而家細貓返咗黎香港

仲要上埋viu

竟然而家仲會食吉野家

大家請善用起底功能

有首歌叫“給親戚看見我一個人食吉野家”

起邊個底😨

唔比影相啊

睇佢最尾嗰集喊住講嘅嘢 我又唔覺佢當talk shit.只係佢真係好想做音樂 所以可能未必想喺自己社交平台擺其他嘢.佢最近都有宣傳多咗error嘅嘢 我覺得佢會慢慢攞到平衡嘅

咁就quit啦，去全力搞音樂啦，搞咩綜藝，陀衰家

最緊要四個人都開開心心有成長

要改善都唔係一朝一夕既時間
唔怪得d人話連登個個把口都臭

如果無左pk error就等散啦
佢想攪音樂唔係問題
但要識分輕重 你話如果pk寫歌比error唱既，
一黎可以做到自己中意既野
二黎可以幫到成team人你話幾好

呢個時勢個個人都難做，
大家應該係支持佢哋，而唔係向道屌佢哋

我們不碎mv

阿dee自導自演

Viutv app最多人睇節目有3個都係error

正呀 等左幾日啦

自救 error遊1 2

error遊1 2好似長期係榜上

啱啱先睇返最後一集自救TV
點解咁有解散feel
Poki講到咁又唔去慶功宴
係咪完約就走

應該未完約唔會解散掛

份約好似簽2年？
今年年尾就byebye

點解viu仲唔放上error個youtube度

正wo

唔係唔知viu一向啲pr呀

支持error

其實無講話解散既
pk無去慶功真係好外眼
希望黎多d見到佢地出show

不如開個live 見吓人先
好掛住佢哋4個坐埋一齊9up呀

呢個係一哥fan page upload
Btw你個名

咁我覺得又唔洗嘅
如果佢唔係拍劇 而係私底下唔得閒
唔通佢又要話你知咩

深明大義，唔想阻住error發展，原來我一直都錯怪咗佢😢

係就拿拿聲躝屍趷路，去發展你既“音樂潛能”，終有一日，你都可以達到TL既高度👍

希望佢有多啲好似你咁既盲fans，不久既將來佢就會俾自己不斷膨脹既自信心害死😂

若然佢寫歌俾error，我大概都估到係咩歌詞 🤭
(autotune)
eRrOr就真係好好~
ErRoR佢好到無譜~
PuT yOuR hAnD uP fOlLoW mY hAnD~
花姐我ArIgAdO~

依啲樂壇垃圾就係你班傻閪fans縱出嚟😂👍

睇嚟error真係好失禮你
連profile都cut埋error個名
🤭😂😂😂😂😂👍

我都覺得pk自信心過分膨脹，同佢才華唔成正比。佢成日覺得自己d音樂好正，係人哋唔識欣賞

覺得喺error浪費咗自己，有d鄙視error做緊嘅嘢。佢都係娛樂圈撈咗咁多年，點解唔清楚自己才能同人比較之下去到邊個水平，佢有無諗過自己之前點解唔受歡迎

error遊令佢形象好咗係因為佢嘅態度，雖然能力不足，但有認真去做；而家感覺佢hea做error，淨係想搞音樂

以前有寫？
Btw介唔介意用吓連登啲sticker
唔好用咁多emoji

啱喇，我地大poki唔靠依啲嘢都有人識😂👍

想知poki係咪由有變冇
條友唔知答咩

不過四子又真係得poki一個無寫

我向來 行公義 說真話 是其是 非其非
poki啲歌係主觀既好聽、客觀既垃圾
條字都唔識多隻既死mk唔係error有人識佢？
差唔多三張都唔認清自己啲音樂係piece of shit既事實
你無error你而家仲係個跟車仔咋
係有料既就晨早爆咗出嚟啦
個人認為人廢唔緊要，但拜託唔好畀副好牌你都唔識上，浪費機會，仲要拉埋其他人落水

我淨係記得佢之前有打佢自己error fans club tg名不過佢仲乜唔打翻error嘅？

好似del左好多舊posts? 定無左好耐？

error襯佢唔起啦😂
假假地都係樂壇超新星

想知佢班fans會唔會問佢點解要del真心咁做，只會令大家覺得其餘三個成員對自己個團有歸屬感同責任感多啲

呢度無人有入佢tg gp？

佢而家d歌好多都比serrini影響左？
但lv真係差太遠了
中英夾集加埋d push your hands up
最新果道甲斐先叫勉強接受

師兄你既容忍能力都幾高😅平時係咪聽開屎？
你問心首歌啲詞你覺得真係可以出到街？

「與你穿越宇宙天邊
與你穿越雨後天邊
i love sunshine follow my vibe
太陽我多謝你（日文）」

填出嚟嗰下佢到底尷唔尷尬？
咁樣都出到街咁我都可以叫自己做音樂人啦
我上面填嗰首又啱唔啱你口味呀？😅error好到無譜👍
台下班真係pro既音樂人就慘，俾viutv擺上枱要佢地讚下首歌，但真係好垃圾喎，點讚呀？唔.....諗到喇！
「er..er..er..首歌夠貼地，ok呀！」
真係人唔笑狗都吠

viutv就醒，播條傻仔出嚟俾人笑😅
不如下次請埋TL上chill club同poki一齊唱啦😅

你講到你咁憎佢
咁我想知你未睇自救TV之前
單憑花姐ERROR遊
你係覺得保錡點
純粹好奇

一個乎合error形象既普通mk仔

似有私怨

條友係咪TL本人

serrini compose 能力高好多
同埋serrini vocal能力進步好快，佢首網絡安全隱患同佢之前唱既好左好多

連佢幫feature 既 delta T都好聽過佢

我明白佢地各自可能都有其他更想做既野，但一來市道唔好，好多artist都無工開，二來佢地做綜藝真係好好睇，咩年齡層都有能力涵蓋到，希望做到更多人欣賞更多人識之後再同步發展自己想做既野，當然大前提係希望佢地係真心覺得好玩、開心、中意而先去搞笑，做綜藝。如果poki真係離開error，咁就真係算喇唔阻佢發展佢音樂事業，只係好希望其他3位繼續做。

用夠emoji咪，呢到連登，唔係你ig fb po野

好同意最後嗰句
最起碼咬字冇懶音
poki真係要再由發音咬字練起

終於有人發現

唔覺得歌詞有咩問題
係咬字需要改善
支持保錡

我都想問

咁幾時叫佢出返首［Party with Poki］？

吹牙😅

你都似係poki本人😅👍

btw 新入坑嘅推介前排上kkbox個live
當時適逢dse開考 主持叫佢哋講打氣說話
愈講愈好笑

睇緊，之前冇睇過，睇到第2季，poki 又唔敢跳笨豬跳

SORRY呀 我星期要拍MV 成日都唔我閒

要突破自己真係好難
你叫我去食屎我都唔敢食啦
三爺就話輕鬆食JE

畏高呢d真係好難克服我明，跳笨豬跳同食屎我寧願食屎

呢樣又唔好話佢
其實好難做到
我都畏高
無論如何我都唔敢跳
而且佢真係好撚驚

有時呢啲夾硬跳咗 可能真係會心臟病發死
我第一次認識佢哋就係睇到嗰一集 見到佢狂屌自己都好明白佢

後面佢同33都忽然大膽 比我就唔敢比d昆蟲圍住自己

可能佢地真係食到慣哂

193自彈自唱好撚感動

淨係得193咁

肥仔同dee係隔離枱呀
肥仔個日有出story

sor
無follow肥仔dee

仲要剩係用五日時間去練

冇咗poki都唔好加阿神
加阿神成隊error應該好快玩完
雖然我成日屌poki
但都唔想佢退出只係想佢改善
不過佢真係冇心做嘅話都唔想勉強佢
但我都幾肯定佢冇error個名更加唔會賺到幾多錢同名氣
比佢有潛質同熱誠嘅人其實有好多好多
佢唔係因為error邊會咁多識佢同鍾意佢

衰D講連lockman eden diutv 都唔捧,
憑佢宜家既音樂質素公司點會真係俾佢做音樂,
講真宜家歌手好多都係一邊做其他野一邊放歌上youtube
咩翟威廉個班未又係一路做藝員一路夾band
你睇以前偽毒坤同許靖韻都要上youtube 唱cover 來推銷自己
可能佢真係覺得做綜藝好影響佢作為音樂人形象

咪撚叫呀神入黎呀
之前向其他POST有巴打講條友FLIRT 個巴打既女性朋友
之後人地唔SO佢就BLOCK左人

坦白講
以佢咁既資素 唔係因為error 我根本聽都唔會聽佢d歌 係眼尾都唔會望呢個人
d歌既節奏差 歌詞不知所謂 咬字又差 樣又唔係靚仔
本身佢既語言天份都唔高 英文普通話都差
我唔係想佢放棄佢既音樂 只係想佢明白係香港做音樂既競爭係好大
大把人有實力過佢100倍但都無辦法做自己既音樂
你唔該唔好再覺得自己懷才不遇咁
係error 既fans 眼中可能真係會有人咁覺得
但出到街 無人識你 你根本係同係街busking 既mk 同一樣lv

老實講poki外貌唔差，係肥/水腫咗啲keep fit返會幾靚仔
佢啲歌，歌詞係簡單
咬字仲有英文同國語係有待改善
由全民造星到自救tv，睇得出佢付出好大努力
maybe佢覺得入咗error埋沒佢嘅音樂，但error都係一個平台同機會俾佢演出
其實搞笑藝人組合都可以搞音樂，例如日本嘅金爆

我們很帥佢唱得幾好聽

我們不碎好聽啲，狂loop
我們很帥啲歌詞聽到少少尷尬

番工聽住聲
邊個仆街係咁唱錯歌詞

保錡有新節目 同火火合作
幾時到三哥有

兩首都係組合既歌就知組合一定比單飛好

SOURCE
應該會比火火串到嬲嬲豬

應該off cam對人地好好，人地先會搵佢上

其實歌詞全部都係寫緊佢地背景 性格
我覺得填詞果個真係好了解佢地

肥仔同保錡果段ok
dee果段聽落好尷尬

Dee嗰段係佢自己填 梁栢堅幫佢執

edan咁正都唔捧

可能係上次KB同火火搵七仙羽拍野
之後FD左

陳麗柔

dee果part好正喎
三尖八角 才華配型棍
上身事業心 幹勁值700匹

好撚中呀

我們很帥好聽得黎啲詞又有ERROR嘅style

DIUTV
幾時先肯比節目193做啊

邊忽型棍

我想睇潮遊香港呀

點解唔搵193

以前實驗電視時段衝三小、借宿一宵呢啲咁撚正，
而家viu好似少咗呢啲節目，整個潮遊香港比193玩返呢類low budget又好玩嘅節目都幾好

話晒193之前去咗自殺森林同犬鳴隧道

可以拍入住但係而家無外埠出

193係咪得罪高層
咁有人氣都冇野撈

香港版入住
加埋而家啲房咁平

無佢都算 可以有肥仔 有deegor
但竟然又有只想做音樂嘅poki

比人告到仆街都似

上去今晚趁熱食做嘉賓都好啊
雖然啲廚房餐具發曬霉

咩節目都好啦比33出場啦

我覺得poki唱歌把聲幾好聽
如果佢自己d歌無咁autotune會好d

希望佢哋快啲再出歌

第五位成員去左邊？

佢地不定期上水 同埋感覺同平時有啲反差

覺得33拍兒童節目都幾有potential
193自救果集同d細路battle都幾好笑

Pk仲要係每日上水吹水

無入tg group想問邊個最懶最少上水？

應該肥仔 Dee都少上但一上就吹好耐

139
我大笑左出聲

因為肥仔教跳舞？所以好小上黎？

仲成日覆人~~見真人都好nice，而且每次都會問名，雖然下一次都係唔記得可能真係想堅持音樂先令人覺得忘記初心，希望poki加油，

就係連poki都有
我先覺得193係咪得罪高層而唔知
193點都好過poki 啦

193自救都有話佢哋有時講錯嘢

其實係，就好似佢最近ig篇長文都會俾記者以為佢想離隊，禁一定有啲比較小氣高層咪覺得你禁嫌棄咪唔好做，然後唔俾野佢做

利申：我唔反對33出呢篇文，亦都好中意佢性格同欣賞佢今次對節目嘅，不過係呢行有時fans屌好過自己屌埋一份

頭先個索女人妻煮嘢食節目poki肥仔dee都有份
淨係無193

痴線
點解要咁對佢

所以冇睇

你個名

我都留意到

Pk都有講 多人睇、多收視唔代表會多job

但請3個唔請193又係好外眼

(我淨係喺pk個谷)
前排最多咪傾自救tv
或者佢地有上啲咩節目就會傾下
其他就可能係pk上水講野嘅時候mean下佢
同埋間唔中班小學生會喺度傾啲冇人想知嘅野

其他組合係唔係都係一咁就代表雪人？
利申：無追開星

poki咁流四都唔雪，反而雪193？
另外仲死撐話poki啲歌好掂嗰批“pokimon”😂
若然眼前有一篤poki痾既屎班盲撐撚都會起勢衝去搶，搶完仲要用條脷奶到隻碟一乾二淨仲識反光👍
唉都係唔講，一陣又俾班放學icu話我係TL同poki有私怨🤭

4個group 保錡嗰個真係最多細路仔

港男入贅手冊個小妹妹都好鍾意佢
TALLY

193都唔請
唔L會睇哩個垃圾節目

DIUTV咁多節目
都唔搵193做主持
屌

chill club 推介短短地比佢練下主持都好呀

仲有之前造星十強同細貓去嗰間賣暗黑系衫店
個小朋友都好痴33

勿相認 thanks

個admin成日要叫佢哋話題最好圍繞返pk唔好洗人版

佢d rap....
睇唔夠一份鐘已經閂左
尷尬到頂唔順

有冇人幫襯過33間shop?見到佢返貨好心動

唔通要剩係刷佢YouTube條cover

心動就買啦
佢話啲貨係美國訂返黎

唔知係咪會得到33簽名

等緊佢頂帽

有33既節目都會睇

poki啲歌聽落去好sweet，有種戀愛嘅感覺

火柴人係佢自己個logo
俾下面接受佢
卡其色帽幾好睇 男女都啱

我而家睇地產仔等緊佢出場

唔知今次要等幾耐上次件白tee好似等咗半年

新Fans留名
本身淨係識dee（中學時有一次見到佢跳舞就開始留意佢）
之後上星期開左自救tv黎睇 一睇就不能自拔
仲要推埋男朋友一齊落坑
而家岩岩睇晒自救tv error遊第一季 睇緊error遊2
真心覺得呢四條友好正

Btw追post見到講保錡
其實認真 佢既歌係仲有好多進步空間
仲有唱歌咬字呢一樣野真係要好好改下
咬字唔清人地聽唔到你唱緊乜既話其實一黎唔會理解到你首歌係想講啲咩二黎真係會趕客
不過加油我覺得再繼續努力會改變到架

即係好似193係自救tv最後完整跳到段舞咁樣（呢part我睇到喊）
慢慢努力係會有進步架！

最後我想講 肥仔跳舞好型！！！！！！！！！！！

Error加油

白色係咪唔會再出？
後悔上次冇買
如果係咁我買黑色

上次live話好大機會唔會再出

最新pk同jny做封面嗰本respect music雜誌
希望pk繼續努力
喺ERROR同音樂上都係

已落單

咁睇佢哋四個關係應該唔錯
poki真係要加油
信你架啦

如果我冇記錯，係193彈唔到琴個時，好似poki出聲鼓勵先？

Viutv如果肯將error做定期實驗節目，為期可能三個月左右，然後搵阿mike或者一啲夠放嘅導演去拍，可能有機會做到港版無限挑戰

我覺得係佢本人

好想睇 ！好想見到佢地玩綜藝

其實poki 應該唔係9公
只係一個真正失傳好耐既真正mk仔
佢果隻mk 真係好有當年感覺

我剩係覺得佢好中二，咩快吞轟之魂、堅毅之意志一嘢轟
但又唔反感幾討喜 覺得佢份人好簡單好直接

Mirror 12月有演唱會
Ginger 仲有兩個黎緊去tw拍野
其他唔知

其實我諗緊花姐係咪同濟哥傾好
一人睇一隊
903 dodo問mirror 佢地都話加人工 冇錢

但係都希望佢俾番error 多d job

我估mirror都唔係花姐睇掛名經理

點解
見ig 佢成日跟mirror
出車都係佢

呢隊野好7咁

我只係諗本業係拍野電視台唔會比佢唔跟拍野掛

我諗佢已經變全職經理人 而家Viu有邊套係佢做監制 除咗造星

基本上解釋到點解poki d fans多數係學生哥，出嚟做嘢比社會洗禮同化完後會稱poki呢d人做唔得大體/唔識做人/唔成熟

喂 真野唔好講出嚟

PK:我快吞轟之魂呀
老闆:你咁叻今晚OT 同我死掂個PROJECT佢

所以佢都幾岩做娛樂圈，個時我睇完error遊就算佢幾中二我都唔係幾討厭佢

Error遊嗰陣真心覺得佢膠得黎好得意

我就係覺得佢唔啱，你睇下劉德華撈成點，你睇下poki撈成點對唔住我搵唔到個撈得掂但又無咁靚仔嘅做比較

33你有無訓過覺？
見佢拍自救tv都話三點起身練琴

agger同埋嗰陣個頭好襯佢
而家藍色頭都唔錯

你呢個形容好好笑又好貼切

我覺得POKI 未拎到果個位 點樣做好佢位置
係ERROR 遊 表現我覺得係最好
自救TV 都好
GIGI 台灣 知佢第一次做呢D 但MK同時唔會太失禮
但反應琴日果集 COOKING 果出 佢反而唔係幾夾個FEEL
佢琴日太過9UP 有小小過左
唔知係佢對手唔夾定點
但琴日成個FEEL POKI 俾到我係唔算得

終於有人發現 自救tv poki表現最好😭
poki音樂世界第1😊👍

😂🤭

佢戴帽又係好好睇 好想佢拍條片教戴帽教著衫

主要個問題應該係佢太高喇，有次上DO姐個節目都有講佢太高D Camman D shot 會好難就，好似人妻個節目D女主持都唔係太高而且又要煮野食，193企埋去會take 唔晒

琴晚個集肥仔都係坐喺度多啫
再唔係dee都係旁白啫

DIUTV幾時比JOB 193做啊

想睇
好期待33同MCM做入住
兩個靚仔去靈探

33幾時出場

Pk個節目又係講鬼
但唔係33

好似第10集

肥仔識煮野食，佢有過去教人切野做到節目效果嘅

想佢拍片教穿搭同介紹fashion item

Lilaboc黑tee兩至三個禮拜內寄出
好興奮

帽都係

想要普通cap帽
希望可以出多啲唔同類型product
飾物果啲襯衫都好

POKI 有新節目 同火火
講靈探
但點解會冇193架 193 唔係都想拍咩

個節目幾時播？

9月呀

今晚嗰集出咗一秒

佢嘅串應該係mk仔對外開嘅保護屏
對熟人/fans就唔會有

poki應該對工作人員好humble先R到咁多job
自救佢個part都好多人馬

mcm都好似冇job了

mk仔最有義氣唔會睇小人

失傳

有冇人知JB IG係咪話緊poki? 咩事？

有冇乜知咩事

反而想知佢係米話緊mirror同error，感覺上唔係單向一個人

我淨係知JB同pk應該係frd

但講梗hip hop播

對上一個有呢種失傳mk感應該係tommy

Error 又有新節目

邊度

啱啱睇viu見到預告好似叫大夢想家咁上下

係恆生贊助

error error

咁快又有新節目

但193又話失業
會唔會係已經拍好 得一集個啲

幾時開始做？上viutv網搵唔到資料

搵到啦原來叫大發夢家，7月6日開始做，每晚11:25-11:30

似係 保錡個頭紅色 應該五月尾拍

吓 5分鐘

廣告嚟咋？5分鐘都叫節目？

好矛盾，一方面鄧佢地有sponsor節目開心，一方面又好擔心係康業信貸式故事廣告

恒生銀行贊助,睇怕都係

viu tv fb出咗全民造星3招募廣告

垃圾diu tv
唔好再叫班仔去就得

重蹈覆轍緊隔離台超級巨聲條路最後啲人走曬唔好怪觀眾冇提你

我都想知其實係咩事

睇wiki得五集，得dee哥同肥仔

應該係成隊 節目表張預告圖有193同保錡

造星群組
但如果跟番2既方式黎拍真係唔想睇
想睇1既方式多D 1會知道佢地更多
2睇完都唔知有咩人

搞笑
有演藝經驗即係叫返造星1,2入去啫
再唔係半隊mirror都係經歷緊演藝寒冬

其實viutv係想點
error既節目真係會準時坐定定去睇
又大迴響 反而唔重視
成日拍埋啲可有可無既節目 例如咩靠把口搵食
不如認真開一套長壽綜藝節目比error la

靠把口搵食真係幾難睇

其實啲遊戲都可以 error自己諗
淨係比隊 crew製片都搞掂 都會好好睇
ViuTV 又有咁多自家藝人
幾個幾個輪住上都有排玩

真呀 一個嘉賓已經夠做一集
好想睇屬於佢地嘅綜藝/遊戲節目

留名又係成隊MIRROR入去玩

係呀
睇佢地吹水都夠有趣

上晚吹都好啊

開造星2嗰陣已經屌diutv 幾個post
咁快再開根本對班仔仔唔公平
造星1班仔都唔係個個有工開
造星2就畀diutv拎黎捧mirror
造星3開黎做咩 又搵肥仔去做免費勞工編舞

唔夠資源仲開3
仔仔已成condom

一隊mirror 平均每人分到既資源都唔多

而家又造星3係想點
好心留番d資源比自己簽左既藝人啦

為咗節目收視同gimmick 犧牲一班仔同有夢想嘅人
viu好快玩爛自己套造星系列
其實佢改第個名唔好叫造星3都可能冇咁嬲

如果可以比佢哋每個星期一集每次有特定主題玩就好可以定時見到佢哋

有肥仔 poki
搭埋廢契同神

有廢契 有厹
但無193

仲有免費巴
有齊3個連登仔最憎嘅人
無193同dee 哥就已經唔係error
點解要放係error個channel到

33呢我要33呀唔要廢契呀

但2好似本身唔會由VIU 簽班人
好似係想佢地搵到D人 之後等英皇果D簽
應該主要係俾個平台俾D人去展現自己

冇記錯好似聽過果時係俾出面公司簽
但我唔會想睇2果個方式去拍 真係唔會好了解佢地 同太小野睇
1你都有外國 果D 好熱血野
2太小 下下果個景
又冇街頭野

得肥仔poki都算
乜料啊 用error名義捧啲花姐契仔
原來viutv眼中除咗花姐要捧嘅人其他都係condom

呃9咗我click入去睇

Error難得有資源仲要同廢契同厹分
成隊Error得4個人 咁都可以唔齊人
DiuTV拎Error黎捧廢契,厹同免費巴
食屎啦

唔想睇厹神
搞到咁不如索性叫佢入
唔好搞到而家咁肉酸
入咗我退坑 係咁

如果係咁
不如成隊Error散咗仲好
反正4個人個目標都唔同
唔好做臭個名

冇撚有錯

又冇193
但有狗公神 免費巴
食屎啦viu tv

完全唔知自己睇左啲乜
你擺喺viu自己個channel都合理啲呀
用ERROR channel但又唔齊人
仲要加多幾條友
條片又冇caption唔知做乜

狗公神好難頂
成日以為自己好搞笑咁

香港史上第一個衰十一偶像george
花蛆塞唔到兩件廢契入mirror轉去塞error食呢兩舊屎

如果DiuTV夠膽就揾Mirror其中2個加嗰幾條友拍
然後放係MIRROR個channel

我唔明點解佢咁多出鏡率

可能佢日日屌花蛆

花蛆真係好撚嘔心
最近見error出名d就即刻利用佢地捧自己d契仔
食屎啦黃慧君

唔齊人夠膽擺error channel
明明error都唔夠嘢撈又要搭閒雜人等
食屎diutv

屌你老母黃慧君又亂尻咁黎唔撚識做經理人就唔好做啦扮咩搵唔到合適嘅人戀棧權位垃圾

然後係ig叫春

U get the whole picture?

Yes...I am😡😡

花蛆成日以為自己係星好煩好嘔心

唔知花蛆點解嬲
但我就知點解Error fans會屌你屌咗咁耐

My job is...

成日post啲無意義嘅story都係想啲花粉陪你鬧返鬧你嘅人姐 係咪自己都覺得柒咗要搵人贊同自己等心理平衡啲

如果得error成員 但唔齊 擺channel都無所謂
但唔好借error channel宣傳廢契

乜而家仲有花粉嘅咩
係咪得北韓人先會係

正解

比左dislike
炒撚左個pr佢啦

寶麗金心諗: Who?

衰d講造星一我知姜濤冠軍
但二真係講唔到
仲要開三？不如選全民女星算啦

error channel 連我們不碎歌詞版mv都無個
但整首咁既野，好難唔嬲
還我viu tv一哥何啟華同193
花蛆食屎啦，除左佢仲有咩人會咁失敗想捧廢契

lm
本身完全唔識佢地
但而家星期日重播造星先開始留意到dee同肥仔
唔小心開電視睇咗集自救tv就鍾意咗佢地仲一次過煲晒d error遊

多謝支持
造星果時pk都幾好睇嫁
不過真係似八両金
193你聽到佢面試首歌會想打爆電視機

所以而家真係見佢到進步咗好多

好欣賞佢地四個覺得佢地好尊重自己份工

入左即唔睇 再條條片dislike

poki咁樣都叫尊重自己份工

尊重份工應該得三個

條片已經成為咗error channel特別多dislike嘅一條片
只要error四子 不要廢契

另外一個都專重份工，不過係音樂嘅部分

啱呀 厹神收皮

睇佢最近啲舞台四個合相個段，佢都淨係係度chok樣

可唔可以講下點解未係好熟佢地

見到佢即刻dislike左 Error又唔齊人

仲要唔記得歌詞
error真係咁失禮佢？
我希望佢真係做到平衡啦
雖然唔知佢所講嘅平衡同大家所諗嘅會唔會係一樣

hea做，唔記error啲歌詞，唔似其餘3位咁出story宣傳error嘢
節目到會覺得唱error歌會尷尬所以周圍望mic嘴，然而佢寫啲歌係尷尬十倍
仲要喺節目到大大聲話唔想做綜藝剩係想搞音樂
ig profile del埋error個page

不過依到好多小朋友鍾意poki，啲歌垃圾到傻都可以當寶

又loop poki呢個話題

ERROR齊人真係咁難
幾時先肯比193出現
DIUTV花蛆

AGREE
還我193

唔知保錡佢上年花姐error遊1之後到依家經歷左D咩喇，由跳Bungee jump 前喊晒咁口咁講話最鍾意張家輝，希望拍到佢d戲到error自救tv喊晒咁話淨係想做音樂，所以會令人感覺到佢都幾一時一樣，唔知邊樣先真。

anyway，希望佢可以繼續係error拍更多好既節目喇，因為依家香港真係幾難得有咁好睇既綜藝節目

poki淨係想有錢 超有錢

喱度就嚟爆post
下個post 係咪應該砌返個#1介紹error
放返資料例如造星片段，error出過嘅歌 ，唱live ，開live ，劇，error遊，自救tv

正有此意
可以放埋佢地啲ig YouTube channel

自救tv之後熱鬧咗好多

可能要分幾個
#1 error #2-5四子各一
再加j圖 33

上YouTube search 「Error人到中年口不擇言」你會中意到永不脫粉

可唔可以加埋 人到中年talk show 嘅link

33J圖

濕身激凸

點解咁都出到街

肥仔zoom到咁近都得

咁啱今日重溫咗

聽到游學修講機場講和你塞 然後10:57分error當時十月頭仲係講緊香港人 加油

係咪比佢班hip hop fd笑

但係YouTube嗰啲唔係官方嘅片
會唔會唔係幾好

人到中年 窮到lonely

睇晒兩套旅遊節目
好好睇
你地會紅!

佢哋用talk show表達
都係想俾香港人知
ok 嘅

viu依舊垃圾
有出過啲咩

西九遊記

第一次開 開定先
[ViuTV]4人宇宙天團ERROR討論區(2)

好勁
不過歌可以加埋潔
劇可以加埋 做演藝嘅 同娛樂風雲

自膠 大大張圖睇漏左做演藝同娛樂風雲

我同你一樣自膠

因為套戲4個都有份所以放咗喺上面

高露潔得fb有所以睇漏咗
下個post 加返

YouTube有但唔係官方

聽晚開始11:25有大發夢家睇5分鐘error

支持支持
勁鐘意Error
但身邊無人識佢地咁
已經勁sd比朋友睇 就比人當痴線
但好想多d人接觸到佢地 覺得佢地係差個比人認識既機會 太少人睇viu

好後悔咁遲先鐘意 無得睇

岩岩先入坑
瘋狂追返哂3套綜藝
好鐘意佢地呀

我當時都未識佢哋
都係上youtube搵返黎睇

新入坑兩日 勁睇error 啲片
Poki肥左但都靚仔
如果瘦返就very good la
Haha

Error要加油...！！
真。香港人一定會支持你們

冇咁真性情

唉，再開talk show會唔會搶唔到位

瘦唔好睇
造星一好似有相

如果佢哋有咁爆都係好事到時求加場

好想睇live
而家煲緊佢地既youtube

我都導咗幾個同事同fd睇
自己都覺得自己煩
但係見到隔離同事自動波追返talk show 同肥仔大冒險

齊四個？

我朋友都睇哂花姐error遊一 再睇埋二
我好開心

似係頭2集2個，之後2集換另外2個

仲未導到任何朋友睇

Sd下短片先
之後再推error遊
再推歌

pk真人瘦啲 唔知點解上鏡會肥左
前幾日佢開ig live仲識郁對胸肌
睇到我O左

可以猜枚
我覺得佢上身壯下身瘦

但係塊臉睇落都肥
對比造星時期圓左好多
係咪中年發福

真 佢手臂而家壯到就黎粗過佢個頭

六十歲先至係中年
“咁就......真係保錡啦”

重溫年頭error有個live 佢哋讀左一個留言係話:
193 好靚仔
吹奏poki
肥仔好肥
dee就🤔

之後笑死

好想睇佢哋開live 吹水呀

快快手推爆呢邊

一定要聽返33句真實對白

Sorry for 01

大家記得睇地產仔呀

其實除咗阿Dee我唔知佢哋扮緊邊個

193同魚哥都好型呀

全部都係一拳超人d英雄

特登因為193晚晚捕住電視
但睇左咁耐先得一個shot
快d出黎啦193

佢真係好痴線

我以為33扮小學生

希望今晚唔好再玩屎

一拳超人 童帝
你google下 真係小學生
都唔明點解找最高個個扮